{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008632",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 제주벨루가 풀빌라(조식무료) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際にご注意ください。 ペンション利用時の飲酒水泳及び保護者同伴の水泳は安全上の理由により禁止されており、いかなる事故発生時にも使用者本人に責任があることをお知らせします。 テラス利用、バーベキュー及びプールは夕方10時まで可能で、客室内テラスは個別単独でご利用いただけます。 客室内でのペットの出入りは不可能であり、お湯は無料で提供します。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションに予めご連絡いただき、追加費用が発生することがありますのでご注意ください。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 宿泊施設内では青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 入室および退室時間は必ず遵守していただき、客室および周辺施設をご利用の際には損害賠償などの責任が発生することがありますのでご注意ください。 客室内での直火方式の調理は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒などは他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 チェックイン施設であるミニアルバムビラ、プレミアムペンション、プールなどは温水及びぬるま湯で利用可能で、プールの利用時間は3時から夕方8時までで、屋外テラスの利用時間は10時までです。 水着または楽な服装を着てご利用ください。水遊び用品は個人的にご用意してお越しください。 カラオケ、ゲームセンター、バーベキュー場などの施設は無料で利用でき、朝食は午前8時30分から9時30分までカフェ内のセルフバーで無料で提供されます。 宿泊中は様々な活動を楽しむことができる要素もあり、ゴルフ、野球、サッカー、トランポリン施設は無料で利用でき、釣り竿や磯の体験道具も無料でレンタルできます。 最後に、共用洗濯機を利用できますが、周辺に騒音を発生させないように注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペンション利用時の制限事項はありますか？",
            "answer": "ペンション利用時の飲酒水泳及び保護者同伴の水泳は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "テラス利用やバーベキューは何時まで可能ですか？",
            "answer": "テラス利用やバーベキューは夕方10時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットを客室内に入れることはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの客室内への出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "予約人数より追加人数が発生する場合はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数が発生する場合は、事前にペンションに連絡してください。追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設内での未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設内では青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間は厳守ですか？",
            "answer": "はい、チェックインおよびチェックアウト時間は必ず遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での直火方式の調理は禁止されており、喫煙は指定された場所を利用してください。"
        },
        {
            "question": "プールやテラスの利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は3時から夕方8時までで、テラスの利用時間は10時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのように提供されますか？",
            "answer": "朝食は午前8時30分から9時30分までカフェ内のセルフバーで無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "どんな活動が楽しめますか？",
            "answer": "宿泊中はゴルフ、野球、サッカー、トランポリン施設を無料で利用することができます。また、釣り竿や磯の体験道具も無料でレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "洗濯機は利用できますか？",
            "answer": "共用洗濯機を利用することができますが、周辺に騒音を発生させないように注意してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 621,
        "QA": 539
    }
}